Sky News : 英國將讓300萬BNO持有人在英國無限期居留和工作

Boris Johnson has pledged to allow nearly three million Hong Kong citizens the right to live and work indefinitely in the UK, with a route to full citizenship, if China imposes a controversial new national security law on the city.

The prime minister described the potential move as "one of the biggest changes in our visa system in history".

係就即飛去英國
不要英國妹唔及港女吸引

一次大過一次

個國家咁大. 實有人吸引到你既
巴打們加油. 要讓英國妹們興奮起來

收留香港人就可以有籍口唔再接收中東難民

推

即係ILR?

鬥黃真係好好睇

係真唔係呀愈吹愈大

係就好了

會唔會政治審查班藍屍？

無BNO呀屌 好後悔一開始無搞屌

其實呢個正正就係反制

中國收緊自由度，精英就外流

繼續維持現狀，先可以保住班人

習仔今次都幾頭痕

吹到咁大

唔係好信

如果岩岩grad去都幾好

吹到咁

燒山：全世界爭住搶香港人

咁應該個12個月續期只係行個程序
基本上只要自己養到自己,就可以住滿某個年期變BC

做美國人

要審查啦，放班藍屍去做共諜咩

300萬

美國華人一半人口

香港人將啲樓資產全部賣晒比支那
外國所有對香港嘅投資亦都全部賣晒俾支那
跟住所有真正香港人丶外資全部離開
跟住外國社會抽起對香港嘅特殊待遇

你哋班支那鍾意倒錢落海冇人阻止到你
用晒你成個國家嘅力度去製造另一個珠海出嚟你鍾意咪繼續囉

范冰冰裸照呢

香港咁就係太多唔支持民主既人

沈旭暉:中國需要中環，但不需要香港人在中環上班

//朋友從事投行，年薪過千萬，他很早已經說過今天的香港年輕人，已經好難進入呢行，他自問應該是最後一批可以升至中高層的香港人。因為現在不論是外資大行還是中資行，現在新請的員工，基本上都排除了本地學生，但卻會請海歸派以及在香港剛畢業的大陸學生，即港漂。海歸派有強大的利益關係，如果此人是某某大陸省長個仔、高幹兒子、大陸某大集團的姪兒等等，他們的關係網便比學歷有價值得來。你在香港三大有幾叻，科科過四都不能夠擁有這種先天性的優勢，因為關係網優勢才能夠助投行獲得潛在生意，你計數計到識整火箭識整AI都唔夠佢一個電話「世伯，可否幫一個忙」這麼簡單。

港漂則擁有價格優勢，這批學生來港，如果是本科生，很多時讀書叻，勤力，搏命，這類剛畢業的大陸學生，願意以比較低於市場價格去打工，因為可以留港，而留港便是其利潤所在。這樣即使願意在港人工低，但可以有居留，對他們來說也是有利於將來發展，特別是往後到海外唸書、工作等等。因為香港一張身份証，仍是一個有用的跳板。

以上這些情況，並不是今天發生，其實早已經在回歸後發生了很多年，而且這些人脈已經進佔了今天中環頗高的位置，否則你到IFC有人和理lunch唱「榮光」何解這麼多大陸人跟你唱反調，你還以為是遊客，其實他們和大家一樣，一早已經是「香港人」，但有「中國心」，是政府眼中最有勢力的「新香港人」。

或者外資行還好一點，總會請一下本地學生，但是不像昔日的時光，以為在三大畢業拿全4就就一定請的年代。
所以羅家聰今天的一個訪問，根本是對整個香港金融業一個警號，這個警號不只是說明香港人不能夠在香港金融業佔一席位，而是香港金融業由這批大陸人把持，體制會否因此崩壞，是更深層次的憂慮。

一次「反送中」就有如打開潘朵拉盒子，大家已經撕破面具，中國大陸不會再客客氣氣對香港，而是狠狠地認為需要完整地佔有香港其資源，當中金融業是香港核心最大的業務時，能及早拿下，即是能夠可控香港經濟命脈。中國需要中環，但不需要香港人在中環上班。//

唔好燈過黎

可能五眼聯盟 一齊行動，

最緊要大陸人保持固有既原則：死要面

有面子，食草都可以係生活態度

連登吹水大會咁撚樣

鬼妹喎
同埋你我估人地真係會睇上你咩

咁係唔係同BC無咩分別?

BJ
係真就好

30 ，250 ，300

『薪火post』BNO 續期資訊(82) 真係唔好狗衝 先睇2樓 再睇DOC 之後再問問題

如果台灣、美國、澳洲、加拿大、英國都開放，咁每度都係幾十萬

一日冇港女西我面會覺得唔舒服

日落國淨係識吹水

鬼妹好多好柒

佢尋日喺條片叫香港人做香寶寶
好心佢唔好燈

即係變左綠卡 , 非公民但有居留權

佢咪請果班大陸仔囉，自食其果

路透呢

咁樣可以杜絕呃福利既藍絲港蝗去
做得人地國民就有義務同貢獻當地
而唔係又食又拎
唔知美國會出咩招
對美國有興趣多d

BNO 撚會唔會突然好想國安法通過

sky news報導嘩眾取寵多，要睇公信力既起碼係independent以上既報

冇福利

聽住先

夠啦, 吹咁大番唔到轉頭好柒架

再發展落去係味會鎖國唔俾我地走

放得風就預左國會係依個方案，依個絕對係係強國毀約英國要做既min pay , 再強硬就係回收香港

有英國巴打話係電視都有報

小弟冇呢本野 老竇老母有BNO得唔得㗎

鎖幾百萬英國公民唔比走可以開戰

啱啱grad過左18歲點去啊

咁當然單新聞係真，只係琴晚外相係議會度都未講明係點運作，點會有sky news咁講「無限期」。除非政府放風試水溫

有機會得，因為包dependants

佢根本唔想比
想英國國內有人反對 之後夭折方案
點止人數一直加都冇人反
遲啲會話幫香港700萬人

佢意思應該話sky news係電視上有講到無限期依樣野，我諗假野佢唔敢出街掛

除非美國介入
否則你首先是支那人

最後香港既人財技出晒去英美台

日出帝國

身高同條j都短過人⋯⋯

BDTC有無份

唔好咁講呀 陣間會有人屌你唔識扮識野
識唔識英國移民政策架 以為去Chinatown 洗個碗就留得低呀

本身BNO就係法律上國籍
冇居留權真係好撚騎呢

美國99%介入 你估美國唔係比臉色英國睇 佢點會短時間做咁多野

仲有 New Zealand 冷門啲仲有 日本 韓國

中過支那肺炎係勁啲

你check下你父母本bno有無寫你個名 有既話就有可以續
詳細你睇下續bno個個post

兩老無同我搞

有幾多係藍屍中立離地撚

過到先講啦，吹咁大有春用

港女都係垃圾

same, hope UK will allow people like us to make one

宜家只係將香港變上海
唔係上海升做香港

港女世一

97年前出世仲有無啱啱grad?

其實每年過一過法國再返去得唔得
當然前提係你唔洗打工

日日講，係就做la

我係英國人呀！！屌！！

聖上：留島不留人
香港人做既野，我地中国大把人材和精英，要取代太容易

你信唔信d後生偽中產會走？
我就唔信，英文又唔流利，又唔係有咩真專長，去到英國肯定搵唔番咁上下人工

23，4歲都有嘅

97啱啱好23歲

你咁講又比到佢地有藉口唔收 都高招

你班後生繼續抗爭
我地藍絲過英國繼續屌7示威者

一日唔受港女遲到習慣煎熬我直情訓唔著

中國需要中環，但不需要香港人在中環上班。

直頭唔使去法國

而家好驚國安法縮沙

頭先開電視睇bbc見boris做 Pm questioning ，唔知係咪有講過

無BNO可以選擇去美國

好難講
英國脫歐
勞動人口少左好多
仲要好多廢老
急需後生勞動人口

師兄可以留意番 最初放風bno平權 都係間細報開始

NZ會咁好死？
我估會放喺開發度較低嘅南島

Sky News，英國收費大台嚟

收先算好諗唔諗諗呢啲

其實如果無諗住再返香港嘅話，嗰到搵嗰到洗真係咁大分別？

究竟曲定直

最後生BNO都23歲

英國妹好易溝, 帶佢去唐人街飲餐茶就搞掂

可能係學左Sky Sports傳轉會rumours個玩法
遲早實賭香港人待遇個賠率
例如：全部BNO人士有英籍 1/1000, 三十萬bno有BC 1/500, BNO可以無限期留英 1/200 etc etc...

由細到大都好想屌白人, 但係依家臨埋門發現自己都係想屌番平胸港女...

William hill有未？

駛鬼BNO, 而家去英國住過世都可以, ...provided that you have a job!

想要BC? 都可以, provided that you have an eligible job of above 30,000 pounds a year for 5 years and fulfill tier 2 requirements! 駛鬼BNO!

英國吸收得曬咩，會唔會誘發另一種社會問題

吹大d攪到英國人驚
之後公投
好似脫歐咁賭一鋪
得左就唔洗再理BNO問題

去到要搵工

直頭為中學生而設,可以半工讀.

比bc始終要等國會改國籍法

開個島畀香港人自己發揮

乜都公投洗乜要議會

啱呀
可能boris Johnson 上開連登world 台

就係唔想比你, 學脫歐咁賭一鋪

屌
我諗起巴公公找J數賠率

啱，香港人目標要遠大啲，bc係最差嘅結果，最理想係國際一齊認中國毁約，所以香港主權唔再屬於中國

直呀

港女一向好過鬼妹

不過日本妹更正

支持香港年青人去英！加油！自我努力拚搏！唔好被人睇衰呀！

Ching，97年個批都23歲了

但如果真係咁
即係變種bc

支持

但要filter out 啲垃圾藍屍

笑撚死我

流走晒d錢

愈吹愈大會唔會輸英國民意

冇乜分別

就算你嫁個英國人轉bc都要等5年.

唔晒擔心，大家一起為合資格嘅手足發聲！仲有好多真手足係97後嘅！都要搞埋一齊走！加油💪！

一定要有政治審查
一係就要搵到工再坐移民監
就咁比班藍屍走 我寧願一齊死

咁咪幾好
反正支那都想將香港變香港市
雙贏

boris johnson有無講過 indefinitely ? 定係sky news 自己嘅理解先?
佢哋依家特登咩都唔講死, 方便第時睇形勢再自行演繹. 咁多變數咁重要嘅嘢, 人哋内部肯定已經有大量方案考慮緊.
要爭取呢2,3個月好出全力啦. 真係諗住"平權", 就唔好自薦幫人寫埋d技術/投資移民2.0, 佢哋只會緊唔會鬆, 只會盡量俾少唔會俾多.

睇清楚篇文下面，都係講緊12個月，只不過係可以比你不停續，所以先indefinitely，其實係字眼問題，唔係真係比你永居咁解。

我都奇怪明明好似同一篇嘢點解又有新解讀

整返個make下noise都好，比英國人咁撚法真心嬲左

日落帝國都收3m人
美加澳唔係衰比人睇呀

第2家園計劃

你擔心下佢奶共只放藍絲過去好過啦

我英文唔好好撚焦慮...

要夠5年先可以入籍, 即係美國綠卡咁

係同一件事，個heading誤導

23歲唔可以讀書?

再吹大D ar, 一次大過一次最後得個吉

繼續吹.jpg

真係冇問題, 比個島香港人同你玩掂佢

每年續，即係同一般移民過去差唔多，只係入場只要bno，唔使投資移，唔使批咁多嘢

港男平均173cm
西歐普遍平均177、178cm
有矮得去邊呀?

agger

峴港？

冇可能

繼續抗爭

日落國講嘅野搵鬼信

Sky News同法輪功差唔同

有報道話五眼傾緊點分香港人
太多人會直接衝擊到當地既系統
冇一個國家可以同一時間收留到咁多人
就算你有能力走既得30萬都已經好誇張

英國唔搶香港人就美國搶，呢筆生意有賺冇蝕，香港人過去一年已展現我們的質素，冇錢又老的唔會去，中產好大機會去英國。

其實係咪足以影響當地華人嘅票倉＆權力？

藍絲廢老bno持有人去晒英國
前線後生繼續留港等死

如果計埋bno持有人嘅父母，配偶，子女咪好多人

呢一刻唔平權 有排都冇機會
兩地英藉交流返聯手抗共

真定假啊

xiang gang

好羨慕

連所謂司法獨立香港都變撚到咁樣，望下班紅官，再望下班乜柒人大，乜柒中聯辦呢d玩撚爛晒跳出跳入，成日自制法律，何為支那城市

唔同
綠卡唔洗年年申請

12 個月俾你無限次續期咪即係無限期囉

加年齡限制50以下

可能港女去左英國揾食呢

到時我走先 係英國幫你地發聲

屌你老母

冇錢唔使諗去，二等公民好難揾工，除非BJ預備埋職位比香港人

到時班女點會有洋腸唔食食臘腸啊

愈吹愈大

即係愈冇可能

究竟係12 個月 定無限期？

可能就係電視個sky news

今年fresh grad 有d心動呀

我會掛住港女嘅肉體

CNN都有

香寶寶唔錯，不過佢講完就......

俾d信心自己

你唔係佢要既工種唔洗諗

你以為淨係收男人?
300萬人過去咪最少都有一半係女人

因住鬥黃鬥到炒車

不過見d英國人個個話BJ轉死性

比個居權你，冇福利冇投票權。有能力有心留喺度就努力打工去攞正式BC. 咁樣都可以filter走一大班只想搵水泡嘅人

英國妹食用年齡只限20歲以下
20以上身形暴漲、皮膚差、體臭

佢地覺得支那好多勁人架

由得班豬搞囉

將

18歳已經開始漲

認同，香港真係好多靚嘅女仔

真既話個個即刻走

連登仔轉死性，突然抬高港女

好似樓價咁
低位唔入定，到升番就太遲

我不嬲覺得㗎

如果真係無限期即刻停咗唔搞投資移民啦Diu

除非打到來，其實有幾多人放得低香港，出面風高浪大

爽到仆街喇呢次

咪玩啦 邊有人會想去英國

美加澳三洲玩晒

玩大咗，又冇下台階

自己攞嚟。

邊度唔敢溝就往後面望

究竟係35萬定300萬

老豆有，係咪全家去得？

跟手承認台灣

加拿大好難搵工做，好多港人回流搵工做

但一定唔會想去英國同nz

呢家都冇話比你過去，只係extend你嘅working holiday6個月，恥笑下你嘅慘況

有得楝願去澳洲做外勞，剪羊毛，割牛什

吹到咁大，但到呢一刻其實無一樣係confirm，大家冷靜D先

陳冠希：無限期，係無指定嘅限期
可以係5分鐘或者1000年

返屋企屌自己老母

就算係真，都會好多門檻

直情好似bj聽完連登仔意見之後出稿

英式政治攻擊的確係勁

乜都唔使做就離間到香港班藍絲同中共

港男溝撚到鬼妹先講啦 講到有得食唔食咁

保持兩秒距離 Home office 出聲講先準

依家走難有得你揀咩

似係變相ILR 用一個比較寬鬆嘅條件俾你逐年續

可以送外賣比鬼妹了
可能同我講好想同港男含好耐

有英超睇喎

直播都得啦

係 雖然平時內心屌曬鬼
但係無左總係有種空虛

天氣差，食物差，diversity差

唉 唔應該咁開放人囉

咁咪將啲支那精英運落黎用香港個名呃尻人囉
再明目張膽啲之嘛

收多一百萬藍絲？

面對國安法，香港人何去何從？

脫左歐都可以唔收啦，德國肥婆等做難民大國

[行動POST]615全民放假悼念日

香爐寶寶

你去得港女都去得o架姐
喺英國識港女囉

俾完BC仲要搵埋工俾你
不如所有人一落機派兩萬鎊洗住先啦。二等公民咁難搵工。有啲錢喺袋都要嘅。

700 又唔得， 97 後蝗dilute 左好多

好蠱惑 直接居英權都無人反

唔知當地人知道之後有冇咩特別感覺 會唔會好反感咁

點解決伴侶問題先？
我強烈建議英政府每人配給英國妹/英國仔乙個
唔滿意可以無限重選

美國背後出左唔少力 最低消費 有bno 就有份 其他可能搵5眼收

係歐美國家，亞裔男同非裔女都係食物鏈最底層⋯⋯

老實講 收香港人點都好過收中東非洲垃圾啦

Facebook咪有人屌柒囉
成堆喺度講NHS（國民保健服務）
話放晒入嚟遲啲連醫生都冇得睇

食黑肉

藍領唔怕搵唔到工

你可以唔信，無人逼你去的

講真, 到時吸收一啲香港醫生護士過去加強NHS, 再限你BNO特殊移民個案要交滿一定時間既稅先可以享用免費NHS服務已經解決到NHS問題啦

去一去法國食餐飯再返去無難度啦

所以冇錢旁身真係唔好盲從從過去

必須啦下話？咁都要提出？屌閪是人權！

講真有讀u 正正常常講英文點會溝通唔到

講到咁大？

大丁丁大丁丁大丁丁

嘢食真係頂唔住，一離開倫敦zone1/2之後完全冇啱口味嘅亞洲嘢食... 要一段時間先習慣到

有幾大 真點平權

一定要督鳩藍絲

開始搜集身邊仆街藍絲的資訊。香港人，報仇！

中國會容許英國人居中國三年得中國國民身份，作為反制措施

中學學歷，公屋，唔太識英文可以過去嗎？

俾左個BC你，起碼你保住條命。
你一日唔死，慳錢肯捱一定唔會餓死。
英國對低收入嘅人無香港咁harsh. 你努力做人一定唔會仆街死

佢地唔係成日話留地不留人

班bno 撚從來都係講緊bc , 日落就撚鳩人留一年去搵個顧主幫簽working visa

多左咁多香港人開返多d正常餐廳都得掛

咪放NHS啦，有心留嘅就正正經經搵份工攞bc

又吹大左

20萬月薪
副副...副..副局長 has good..Goodest English
I’ve ever fucking seen

其實嗰邊都唔少香港移民過去，真係唔明點解有啲少少似樣嘅...

香港啲醫生護士牌英國唔認，大把嘢要搞

咁你都係無謂去

件垃圾咪唔正常囉

真唔真
我驚 所有人 興奮到訓唔著

老豆老母嗰本有冇落你名呀
有都可以拎喎

"if China imposes a controversial new national security law on the city."

CCP唔好唔立法呀屌你

香港除左ABC, 自細留學, i-school
邊個可以流利英文閒話家常?

立法邊個最開心？

BNO holders最開心

睇黎要打了，問題係俾你都未必有命過到去

出黎做野既有外國人同事好多都可以英文閒話家常啦

原來係咁, 仲以為通架添啲醫護牌

但多人就會搞

平行時空?
三大都大把人垃圾英文

熱戰味道開始濃

過去整炸魚薯條

唔睇字幕睇西片每一句明哂都唔係好多人得啦

非裔黑肉

巴打唔好咁睇低自己，而家鬼妹好多有yellow fever，結婚未必得，上床一定無問題的

你估全部人都會去咩咩

真心得? 定係人地講十句你明幾句再估幾句
D鬼佬男人成日含撚咁聲講野, 聽清楚都難, 鬼婆都好D
閒話家常又多未聽過既俗語, 要接都好難
下下都LAG機就慘

奇怪 香港啲醫療系統都係英國佬建立架喎

上床唔難 鬼妹好open 技術一流

工程師通用，建設新市鎮

商務d公事交流就好多人都得嘅
不過你話要causal talk
香港好多人都唔得啦
你讀書讀嘅全部都係formal咁濟

IT

記住 未落實都係英國研究

應該可以再考番，對香港人唔難

醫生護士點會捨得份糧
成日睇佢地話好辛苦工時好長但好少會移民
英國醫生平均搵60K一個月，香港醫生起薪都唔止
英國護士平均搵30k一個月，香港都係起薪都唔止

搵鬼過去?

中東人恐怖襲擊 東歐佬日日偷野 黑鬼日日打架都未驚過

無限期

Push

英國似乎決心收唔返香港 唯有收香港人

本地學生妹正啲

堅決支持中共實施國安法
係就快唔好等禮拜

到時香港變左珠海 你估佢地仲做到月球人？

有,我96三大今年grad

希望係真

廢老老豆 英治時期嚟香港都好意思話愛國 根本愛錢 唉 冇bno不過有都未必去 我鍾意台灣多啲

我明
太過好好難相信
香港人食開屎

我好興奮呀.jpg

到時香港大陸資歷互認
10k起薪都得

拿拿聲簽街站

下次係咪吹直接俾BC

搵到錢既要過去砍掉重練真係好難過心理關口，有車有樓既點解要過去，搵得返以前份糧都未計稅收

點都係會搵得小過以前，香港根本就係比人搵錢既地方唔係點解咁多人回流返香港，賺到咁上下又走

但嗰邊今年好難搵工 人地英國fresh grad都搵唔到 仲點會請外地人

我係英國人呀hi

問題係 香港人對返工嘅熱誠會癲覆人哋嘅職場生態

算啦，呢啲野因住炒車

我覺得應該係你呢個機會大啲 每人收幾十萬 真係好易 澳加美地方咁大 最好有埋台日可以去啦

去到就會好

我唔信 繼續燈到藍韜文成材！！！

成個政府佢係最反對嗰個

雖然我老豆老母都係藍

但好在細個時都幫我整左BNO

醫生應該要交45%薪俸稅

真係唔係講笑 倫敦都可能好啲但貴
去到其他城市真係食屎
冇啖好食

買定機票先

淨係計稅後收入真係咖哩味屎，屎味咖哩
無包伏既可以過去一試

去英國教班鬼佬做嘢
諗起都爽YY

其實佢地收咁撚多中東難民，不如收下香港人，不過入面一定一堆藍

點睇

已upload CV 到 Indeed, The Guardian Jobs

CCP 立法gogogo

支那做乜咁緊張？
又話留島不留人？
支那咁多人材一定撐得住

我會喺英國睇你點攪返起

香港人奴性強 真係請你 到時日日返工幫佢地搵錢 老細LIKE LIKE
D本地人就FUCK FUCK

最緊要唔好益藍絲

咪係 asian好難同英國白人拍拖結婚生仔
一定要安排
仲要一定係處先收貨
+仔女奶粉bb車學費到碩士畢業

咁撚多人去嘅話， 有要求自然有供應啦

好撚廢青思想
屌福建班人俾30萬人仔蛇頭都要偷渡去英國
仲想人幫你搵工

BJ呢招醒喎, 你一次放多啲人過去, 啲人自然會帶埋資金同技術過去
分分鐘成間公司連員工搬過去英國都得, 創造更多就業機會同活化經濟
而唔止係好似留學生咁要搵番當地人工
嗰啲藍絲老鼠屎或者低技術嘅人都唔敢過去, 因為知道過去適應唔倒

但外國唔係好請吹水工程師想去就真係要充實自己

實會screen
政治取向同英文都批走一堆人

成件事仲痴線過連登吹水大會
不過即管最後睇下會變成點

C朗無限接近加盟阿仙奴？英國報紙聽住先

不過我覺得好多香港人都唔會走

IstructE 同 HKIE 唔互認

IET IEEE

考個英文試都可以篩走好多人

一家人去就慳住慳住，揾到工就縮到拎到BC唯止。

幾十萬人去就大興土木
剩係開返D茶記茶樓，基本野都經濟gogogo

移民英國咪又係要良民證
先唔講英國睇暴動罪仲嚴過香港
係香港比死黑警入過刑毀游蕩非法集結已經byebye
結果就係出心出力既手足想走都走唔到
其他人就拍拍屎忽走晒

老實講英國佬都知今次好多政治檢控,特事可以特辦

英國既無限期

澳洲4年，真係港女靚d

離開都係好難既決定黎

home office自己會識做架啦

證明你冇去過英國

有個 if 。

睇郭文貴跳樓。

唔好咁大期望，前幾年英國大學生示威，都狂屌英國政府政治檢控

英國妹算係全歐洲最樣衰

BNO係英國國籍嘅話， 即刻就走得啦， 洗咩良民證....

流浮山刀手

逃學威龍周星馳28歲都讀緊中學啦，何況23歲。

建議係英國整個新香港，整到同97前嘅香港一樣，有新維多利亞城，新維多利亞港，新九龍，新旺角，新新界，新大嶼山，新沙田，新屯門，新天水圍，新大埔………

不過唔知造價幾錢

我諗只會有日本先至會接受到呢一種死都要返工嘅文化

你好似有啲道理

其實諗下
英國報紙係畀英國人睇，越嚟越高調，個數吹到越嚟越大，初頭30萬人12個月，依家吹到300萬人無限期，首相又出聲講到似層層
咁搞法，英國人遲早反彈，拖壓政府，順理成章計劃擱置
有時靜靜雞贏就算

Iet ieee imeche

我全家上下都冇bno

直接收返香港啦
大大隻字寫明永久割讓

香港MICE 係海外最大

agree

英國妹好多毛

應該可以再申請

會唔會係倒轉，首先，我唔認為全英國都一致反對移民WO。
其次，佢地做得出咁強硬，緊係計過晒數除左道義責任，一定有利益計算係後面啦。

當大家都有飯食的時候邊個會嘈?

重有其實更多的RESEARCH 係講緊: 就算係大量難民湧入，因為人口紅利的關係長遠對經濟有利。更甚係香港人有$ 部份都叫有質素，我相信效果會更好.....
只望大家過左去唔好做臭香港人個朵咁咪無事囉。

97後手足全數含撚

其實係證明你冇

我我啱啱英國畢業

我英國做咗6年野

咁唔知啦 我識親啲鬼妹都大波大欏

彭定康啲女好正喎

係唔係呀

咁好簡單，英國肯射返一百幾十粒核彈去北京上海南京，炸到北京變北平

自然冇香港人會去英國

有方舟可以上了

好想係英國做海關，專門踢藍絲、小粉紅、共匪、中國人返佢老母祖國

去直布羅陀應該已經係現成一個香港

無限期居留，但係入境身份係咩？

咁就唔好走去搞住直布羅陀人。人哋地方都有限。

都係喺英格蘭或蘇格蘭搵個荒野建設新香港會好d。

就係試緊英國佬水溫
無大迴響或者甚至多人贊成既話隨時有機會成事

97後年輕手足已成condom

講一次咩係5大訴求先可以入境

Ching有冇英國生活分享
工作環境？
感情生活？
平時活動？
有冇彩蛋？

你一堆人有英國護照，會請番後生做野

次次都係講，
bbc講先信啦！
吹到咁大~

打都唔會係香港打

香港地有錢財有人才
英國自己脫咗歐都唔掂檔
梗係要諗辦法趁機會吸納呢批人啦

而家咩都會發生，尤其係一旦上面內戰既話

[9up/]
如果270萬人一齊申請BNO
條數都幾和味
然後又睇死蟈會收皮，所以開咁大張cheque
［/9up]

咪係 覺得自己好撚大塊閪咁

無限居留我心滿意足啦，福利除左醫療我唔洗啦，自己養自己

下，唔係英聯邦出嘅都認咩？

點政治審查
大把藍絲無用fb

如果你假設兩邊使費一樣就你啱
但係淨係樓價英國都屌打香港啦
仲要香港間接稅咁高

但最重要既，對97前香港出世重新開放新申請、增設世襲制，就一直隻字不提

到時港女也移民啦！

我都係 老豆愛國撚黎
細個無同我去排隊

我相信同時公投, BNO平權一定過唔到, 英國人都好自私, 唔肯接收難民立即公投脫歐就知咩事, 你估英國人會唔會咁易比你地班人過黎? 可能又唔係高學歷, 但仲要過黎搶食難小小囉, 普遍英國人都唔知香港有一部份人有BNO, 因為佢地都一直以為我地係拎中國PASSPORT....
利申: 係英國工作過幾年

好多香港年青人都無BNO...有汗出無糧出

五眼、台

13萬呎地賣港紙700萬
香港人應該買地聚居

冇錯，總有一部份人要先走出去。

重點

就咁考返歷史同語言都踢走一堆藍屍

唔駛信
都唔駛理係咪吹
結果出現咪知
肯定既係到時一定走一班人
特別係有能力既人

吹到咁大都係唔比BC你 咁姐係BNO一日係香港 中共都可以嚟認你係英國人
要5年後在番香港放棄中國身份 咁樣點都會比人抓

same, 兩老大中華膠到依家仲係覺得bno冇用

英國婆 我最想屌Ava Dalusa

移民局先管人
海關係管貨

歷史我唔肯定，不過大把手足英文都唔得嫁

你慌冇BNO女女咩

我想做UK border 個 immi officer
將啲整式整水，明明去做雞但話自己讀書嗰班支那婆遣返原居地

雜種一定選最錯既方向行

我估大英帝國既記憶，好多英國人都忘記左

由其公投鬥人多，基層多的中層多
基層一定反對的，佢哋一諗就諗到會爭飯碗

但BNO喺英國住夠5年就BC

即係變相派BC

我ive畢業都可以同鬼佬搭晒膊頭吹水啦

考開放式問題，問下點解香港人要示威遊行，問下假如你係警察你會點做，問下你國籍係咩，問下點解要嚟英國，到英國想做咩，對大陸人有咩睇法，問下香港示威對香港、大陸及國際社會有咩影響等等，係手足嘅話，抗爭咁耐，心中一定有答案。藍絲小粉紅好易中招。

好，咁就做移民局，救手足自己友，踢藍絲小粉紅。

最差結果係廢中廢老D BNO轉BC，打生打死既97後手足做哂condom

其次差係乜都冇

sounds like you are experienced.... Si Fu!

China's response may be: you either give up BNO or SAR ! Cannot keep both!!

solution?

佢應該係講緊依然係12個月簽證但可無限次續期喎

Give up Sar no doubt 我驚支那比埋本支那護照我咋

呢啲人道危機 最適宜就係英國皇室出聲 呼籲英聯邦國家援手 話晒英女王都係好多英聯邦國家元首 雖然只係名義上

所以你等BNO平權真係有撚排等, 如果要係平權就一早就平左, 何必日吹夜吹, 加上英國都負債累累啦, 自己都搞唔掂仲搞我地

做過民調都有4成人支持平權，得2成人反對
但個sample係咪random，有冇代表性就真係唔知

連登仔已經諗到要屌咩鬼妹

Same here

個個淨係諗扑嘢？

家下走難都可以俾你哋吹到有得揀地方移民咁,
都真係幾痴線

班鬼仔鬼妹識撚香港

個陣係uk讀書，佢地唔知邊撚度香港

有次做grouo project 關於國家

佢幫我拎撚左張日本國旗比我話係香港
仲問我唔係part of Japan 咩

所以話公投一定仆街

大把人23-25歲fresh grad